19歲少女長沙灣墮樓亡 家人激動認屍

家人到場認屍時，情緒激動。姜偉康攝

長沙灣發生墮樓案！下午4時許，一名19歲姓黃少女於海麗邨海和樓的寓所高處墮下，昏迷倒卧大廈對開位置，救護員接報到場，證實少女已明顯死亡，毋須送院。警方於現場未有撿獲遺書，死因有待驗屍後確定，家人得悉噩耗後趕往現場了解及認屍，神情悲傷。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

日常...刷首抽

19歲少女……………
真係好浪費……

rip

Rip

又首乜撚嘢抽
打機打上腦？

死之前施捨個閪俾我地中出啦

後生女又有屋企人錫都要自殺
叫我地d連登仔點算好

明顯死亡

香港又少個女性資源

有西都唔識玩,投胎做港男又自殺

濕疹？

今次連登仔有D人性

Show Blocked User - 你跟我唔到
Show Blocked User - 一樓一驗樓師

獲獲有三十歲下女人自殺
次次都清一式reply
今次我回：死都唔俾你毒撚屌

係附近

如果佢唔係住海麗邨，而係住附近既四小龍，仲會唔會跳樓？

就算公屋妹有少少姿色都可以係香港任何一處擁有大量狗公
呼風喚雨

睇怕都係唔靚女

土共又殺人

口德-50

近幾年真係跳樓自殺新聞幾日一單，變左日常生活。

政府好似刻意淡化，記得97時跳樓新聞會好認真報導，引出社會問題。依家報喜不報憂

你出錢喺三色台賣廣告叫啲女喺自殺前俾你啲連登公屋獨狗中出返次先死

自殺跳樓應該唔會揀哩D位跳
正常應該揀空廣位跳

可能係執野跌死

好佩服有啲人真係為咗鳩噏博出位而唔驚自己有報應
祝你地一生平安

其實由幾時開時用墮樓依個詞？

乜撚叫空廣位啊

空曠囉
啱啱唔記得左隻字點打

中

唔通用大陸個隻「自主高墮」？

你又知屋企人錫佢?

痴線..19歲最緊最多汁走去自殺
曬唔曬料d

你估個個好似你咁好彩咩 ON9

果陣報導手法係跟英國🇬🇧
做樣都要檢討一大輪
回歸左梗係不合時宜啦
遲下同大陸一樣死十個當五傷

喱度係唔係連登
點解咁耐都冇人講「死之前畀我屌下先丫嘛」
利申：準備入嚟撳負皮

平時十單十單都係男人跳
咁後生女都跳

關撚事咩
日日都發生有咩新聞價值？

可以用乜？

睇完個Post，覺得自己好頑強

我都想跳 做香港人真係慘

Block到手軟正常人邊可能講咁涼薄既說話
講風涼話班on9仔，肯定係現實中比人欺壓緊，搞到要上黎抒發一下，如果唔係跳果個可能係佢地

係香港有閪就玩撚晒
咁都唔珍惜

正常人(在現實)邊可能講咁涼薄既說話～但在這裡 他們獲得解放

就算住喺同一條邨，我都係睇到呢單新聞先知有單咁嘅事。恐怖嘅係，我幾乎感覺唔到任何真實感，但如果對呢種事唔習慣，根本好難喺香港生存落去……

p.s.希望個女仔唔洗有take 2

唔想講風涼話，因為真係好可惜
但客觀來講你冇講錯，數據上香港男人自殺真係多過女仔

寧願死都唔益人，真係唔知呢啲人咩心態。

人都死左仲講埋呢d廢話
真係唔知你呢d社會垃圾咩心態

積下口德

其實選擇死都係自由嘅一種 佢跳得就知會死 死亡本身一啲都唔慘

慘嘅只會係佢屋企人

就係日日發生先係社會問題，應該比公眾知道嚴重性

咪咁就係多得班道德撚囉
乜鳩都屌一餐
寫多啲就話鼓吹人去跳樓

叫樓上兩條垃圾夠膽係旺角大聲講呢番說話再講啦
網上兇狠 現實毒撚

連登仔

涼薄同口出妄言係兩回事
乜撚野要死前比你屌 你老幾呀on9
你可以批評佢求死呢個態度
但你咁樣講d on9野唔叫涼薄 叫on9呀

痴撚線 頭幾樓嗰幾個係咪幾個無人性

都係住同一條邨
啱啱落街食飯行過都唔覺有咁嘅事發生

最近咪有單新聞講行星撞地球
我同d同事都話好，話日日返工都唔知為乜
好想世界末日攬炒

但自殺之後會不停loop自殺，係無用
直至自己知道有方法解決
但我屌香港班中坑，見住日日有後生死，無動於衷？

我成日問自己 係咪我痴線，其實唔係我痴線，係社會痴線。

1. 點解返工返左差唔多2-3年都未慣？同埋我成日覺得人生出黎唔係for返工，唔係for俾人奴役，係有其他特別意義。
2. 點解有權有錢既人知道教育制度守舊on9有問題、成個社會道德淪亡自私自利。明明自己有能力改善，都不聞不問！

班中年人繼續扮盲，自己有錢就得，然後壓榨班後生。

請善用block 功能
你回佢都on 9 啦

一個妙齡少女自殺不外乎學業同感情
呢兩樣嘢佢都垂手可得

佢肯收兵收助養金
單係兩登毒撚每人比十蚊佢都月入過十萬
到時佢仲會唔會擔心學歷前途或者為仔死為仔亡？

响香港唔讀書唔做嘢都唔會餓死，
佢唔係無路行，只係揀咗死。

呢啲係客觀事實理性分析，
你地無知先會話涼薄，
學你地咁鑊鑊訴諸悲情，
又r.i.p.又盛對社會又有咩實際幫助呢？

至少我地指出佢大把路可以行，
根本無需要死。

咁你呢句都好涼薄

2019年香港自殺資料統計

rest in peace 妹妹
我地知你有幾辛苦

我地日日上連登取暖算

住公屋仲生咁多件

依個世界真係有報應
啲官就唔會係外國咁幸福啦

屌你個仆街,你係人唔係.
正畜生

懶係幽默貼切 其實毒到撚仆街

喺現實野都唔敢講

咩都用過晒開發晒呢可能

Lihkg嘅存在意義就是咁

既然人死左我地講咩個死人都唔會聽到，咁諷刺既說話同埋懶係同情既說話都只係廢話姐。當支那人死既時候，連登未又係異口同聲拍案叫好。香港人死既時候，就要攞口德?支那人唔係人?個個支那人都要侵占香港利益?

女人係香港根本有優勢

駁唔到

連登仔唔識尊重在生既人，話女人係雞，透過社交平台瘋狂批鬥，每個post都人身攻擊，跟住反而尊重一個睇唔到你評論既死者，真係笑而不語。

屌你老母你隻五毛分化狗成撚日搵機會針對公屋
返蚑那啦屌你老母

( Show Blocked User - 一樓一驗樓師 )

咁後生..有咁多青春
有咩唔可以重頭來過呀？

連登仔呢個稻草人真係好好用

時辰未到咋

你繼續安慰自己囉

等到老先有, 都享受哂啦

mk妹邨

Sad rip 希望你可以到一個好啲晚地方安息

畀少少同情心啦

公屋有d位有攔封住
可能個個位無
係個到跳

做港男應該12歲就洞悉世態要死

係咪樣衰絲打

成班道德撚出哂黎，又block又負皮，係咪次次有人死就要留句rip 安息之類?

仲有見親係女自殺就特別多安慰既留言 ，男既跳樓就一沉百踩，笑9人，唔該收返你地關心，好撚虛偽。上面有人冇講錯，做女人真係好，死都特別多厹暖男出撚哂黎擁護

RIP

男既跳樓就唔可惜?而家見到一堆厹冷好心留言，男既跳樓就笑9人

死者已矣,尊重啲啦

算，佢地見係女咪留下言講句rip,男既話笑9人毒撚溝唔到女神，垃圾唔好浪費地球空氣之類，之前啲男既跳樓post見慣不怪。班友厹就認左佢啦

師兄，有冇諗過其實留言涼薄嘅人無論對男定對女都係「一視同仁」咁口賤，或者話咁反社會，明明係個制度令到啲人生存唔到，就屌鳩個被制度逼到要自殺人？

明明大家都係同一個制度之下嘅受害者，見到人哋死先就去鞭屍？

不如唔好喺度再挑撥離間搞咩男女戰爭，學埋晒啲八婆仔小學雞，有咁多精力不如思考下點解會咁多人自殺好過。

見唔到嗰個 福氣呀 跟住一大抽圖嗰個ge?

有啲人可唔可以唔好咁撚on9??? 人地死左話咩有個閪都要死，浪費資源嗰啲，究竟係幾無人性，幾惡毒嘅人先會講出呢啲說話？ 可唔可以諗下一個人喺咩情況下先會自殺？ 使唔使問過你先死得？ 唔該呢啲咁無良知嘅縮翻入你啊媽個閪窿度，ok?

-1

真係突破盲腸
「連登仔」呢個字早就成為左個班唔識批判性思考、尖酸刻薄、現實世界中嘅失敗者要喺網路世界擦存在感，明明咩都冇認真思考過又要學人憤世嫉俗既網路群眾。

口賤撚屌你老母

以前會覺得呢啲刻薄言論都算係社會既其中一種聲音，但睇左禁多年真係好夠，呢啲完全係無價值害人害物既廢人廢語
見到直接block

想屌

我屌你老母臭閪添呀

同理，支那人呢個稻草人更加好用

原來係度同情死者，求其打句rip,就代表有批判性思考，唔尖酸刻薄，現實世界既成功者，唔憤世嫉俗，有認真思考既人。你突破埋右盲腸。而事實上我所述既價值觀都係連登既主流價值觀，所以冇衝突

你咪一樣咁口賤，傻仔

上連登都咁認真，哈哈

跟佢去

唔洗好靚女
唔係暗瘡肥婆連登仔都追住舐

RIP..

跟足支國報導技巧

十九年華

遺書應該係房？好後生......仲有一對兄妹可以搵佢地傾訴嘛

依家新聞報得最多就係樓價股市日日升，外加中國成貿易戰最大嬴家

新聞唔可以大肆報導自殺新聞，驚引起連鎖反應，
一陣啲人跟住跳咪仆街…

呢個點計

識唔識尊重

一個制度入面
有受害者就當然有施害者/成功者
成功者會唔會幫你地搞好制度令自己受益少咗？好難囉

依樣嘢諗下都知係藉口啦
想死嘅人見唔見到人自殺都係會尋死

好似好靚女

奶波魔召喚

收下把口喇

死後激動認屍不如生前關心多啲

應該冇朋友冇屋企關心

每一日都有人自殺
香港變到咁

如果？如乜撚野果 成日講拥有啲廢話

我覺得最恐怖係上面D留言
好多都勁賤 完全唔識尊重
基本良知都無 哩班人真係枉係人
狗都不如

上個網啫大家都唔洗咁認真

刷首抽依個Term好大陸

依家唔點報導，咪又係咁多人自殺。

新聞媒體嘅作用，喺應該好似探熱針一樣，量度社會變化同問題，希望問題可以引起市民同政府關注，作出改善

咁16歲係咪好脆

幾時笑9 港男跳樓你地咪鬧政府 鬧港女眼角高囉 港女跳樓你地咪話浪費咗個閪 個樣一定奇醜囉
成日見到人地做啲合乎道德嘅嘢就話人地冷好心狗公道德撚 無話你地狗眼看人低 你地根本就係極致嘅被迫害妄想症加雙重標準 根本任何一個人死都可惜 係得你地鍾意將人地嘅死攞嚟煽風點火

有時候搞好個制度唔一定會令自己受益少咗

因為有能力嘅人都背棄咗責任，唔肯奉獻。

都仲未進化到一日兩單
都唔係好嚴重

唔知刷到邊樹
刷返 亞洲都 仆街 刷中歐洲機會率 應得 幾%
因為自殺 依六道輪迴 仲要計埋 餓鬼、畜生道⋯⋯落去

自殺仲多數做唔翻人 ， 所以刷乜鳩吖

人地靚唔靚都唔關你事啦

死左都要比你講

你同果d話想搞佢嘅有乜分別？

浪費啊 豬扒定右手
你揀啊

和香港一樣

覺唔覺輪迴個設定太過簡單直接

你的樣子如何

靚女使乜死 應該係豬

講野唔撚用腦 去刷首抽啦你把口咁撚臭

唔好去望其他人先，
自己選擇當有一日如果自己去到有能力可以改變到一啲野，
會唔會去利及「制度受害者」？
或者唔需要臆測人哋會唔會，
如果自己嘅終身價值觀係希望個社會變得更好，可以自己決定有咁樣嘅能力會去做先。

我覺得面對呢啲何必用唔認真嘅態度黎逃避社會問題。
不過呢啲都係個人選擇黎，反而認唔認真同我觀點上冇咩衝突。

你老竇有鬍鬚，但係唔代表有鬍鬚嘅都係你老竇，可唔可以喺現實世界成功更加係一個複雜嘅話題。
或者理清下邏輯上嘅關係先會更加適合討論。

Rip
來做個有錢既香港人

我住同一條村，仲要識佢

點解你咁就走咗?
希望你上咗天堂，唔使再受委屈
Blessing

係冇錯，但係你有冇留意最後一句，我上述既確實係連登主流價值觀，大部分人都掛係口中。所以你地宜家既行為就係惺惺作態。你用呢個類比用得唔岩，同埋真係太俗。我老豆會成日翻我屋企，而呢個世界上得一個男人會成日翻我屋企，擺係連登度同理。

刷到有閪都要重刷
下世比碌鳩你就知

姐係你覺得認真完就可以解決社會問題?就可以了解死者完整心路歷程?點解你就唔可以接受連登就係反社會，比人發洩既平台。我覺得作為一個低質既討論區，完全合乎常理。你呢翻說話應該留翻比高質討論區，企係高地既人。

你地既主要問題有二，歡迎所有人駁斥。
尊重死者其實係冇用，因為個人點都唔會睇到。
將常識掛係口中，將人地既戲言當真，到頭黎你認真未輸左，人地就係想咁樣黎激你地，笑你地。
況且，個個都知道背後既自殺成因啦，唔洗再探討

自殺不能上天堂

佢頭7返黎搵你你再慢慢研究

都有墜樓都係自殺

下次唔知會係邊個呢？

所有

積下口德啦屌你老味

平時有豬扒相嗰啲自殺post一頁就收皮，無相反而有幾十頁

00後缺乏人生規劃

karen都發到達

按照呢個邏輯應該新聞封鎖
一陣啲人跟住去謀殺強姦搶劫詐騙咪仆街？

矯情，虛偽，最垃圾就係呢種人。
如果佢地用同一把口嚟屌下個政府我都或者會專重佢少少。

有個西係香港已經贏好多人啦

仲要係廿歲前嘅西，根本係吸手煙。

同一條邨
啱啱頭先夜晚見啲人盡量都唔行嗰度

咁岩同一條邨
海麗邨呀 唔係海麗村

你班連登仔積下口德啦屌，比著係你地身邊既人你仲講唔講得出你依家呢番說話？

我係佢朋友所以我唔想你地咁講

事實係女人可以二次投股
男人要頂硬上

應該爆撚左頭或斷左

同邨，嗰個時間我應該食緊飯點解咩都唔知

Good

玩埋d大陸game，刷刷刷

「唔明顯死亡」又是怎樣的。

到底是「跳樓」，還是「墜樓」？
兩種情況是完全不一樣。

張相見到有2個人著住中學校服，應該係細佬妹

完全係青山出黎

呢條傻屌真係有問題

我相信都好過某類人連牌都要問連登仔邊度有得買既。咁請問我既問題係邊?

或者原來駁唔到既人=有問題

之前試過有日有六七個人自殺喎

有勇氣死
但無勇氣生存

不安

討論區問人野有乜問題？連上討論區都要口賤嘅人就冇問題？講咩係冇分對錯，只有分恰唔恰當，如果你覺得你口賤係冇問題嘅話咁問題真係唔喺你度，而係喺你父母同埋你身邊嘅人身上

公屋都生咁多件 咁撚逼咁撚嘈係人都想死

你係度偷換概念既。你話你問問題，我都可以話我發表意見。你問條咁白痴，係Google都搵到既問題，都睇唔出你有幾高質素。

好回應翻你既主論點，你話口賤既人有問題，我認為係睇對象。既然我既對象係一個死左既人，呢個人唔會聽到，所以我無論點講都唔會對人地有影響。

相反，你叫人唔好口賤既時候又屌人老母，真係雙重標準，果然係連登精神!😉😉

你認為我真係會未google過就放上黎問咩

連死咗嘅人都唔比返少少尊重，你都唔止有問題咁簡單，你話你係睇對象對咁我話屌人老母又有咩問題？我都係睇對象啫

完全依足你嗰個做法

Btw
( Show Blocked User - 神聖的這一剎 )

死左既人可以點樣接收到你既尊重?你異次元世界黎既?你既對象係一個活生生既人，我既對象係一個死左既人，兩個完全唔同既概念

好多原因。 可能有長期病呢

覺得佢咁講野唔恰當就叫偷換概念
笑死

宜家既垃圾唔夠人講就block人 果然係連登

你就係想用主觀既感覺黎當客觀既事實，仲唔係偷換概念?

你由頭到美都解釋唔到點解要尊重死者

我Google左你款卡眾籌唔到，冇得賣，呢個就係我地兩個既差距啊廢物

討論歷史評對錯都係唔尊重死人

咁都可以嘈交

係咪靚女關唔關你事
積下口德ok?把口臭少陣係咪會生積?

點解可以咁大勇氣選擇死亡.......

19歲諗嘢都未成熟

試問你自己有親人死咗會唔會咁講野？做人有翻啲良知得唔得？無人教你咩叫尊重？尊重死者等於尊重自己
定你天生有問題呀on9

無遺書，屋企都無人知原因

巴打睇穿左啲乜？

有啲人寧願收埋掟埋自己一二邊，邊個會關心到

如果你有留意多少少嘅話會發現哩班人8成都係五毛黎，剩低兩成係未現形嘅五毛
懷疑哩班人係刻意搞臭連登個名

佢寫封遺書唔係現場，以為係家

尊重係用黎安慰自己?尊重死者等於尊重自己更加係毫無邏輯可言。尊重係對外既，尊重都要有接收者，有對象。當個對象接收唔到你傳遞既野既時候，尊重有咩意義

我都唔明，你地班傻仔根本冇人講到尊重既意義，淨係識係度盲目咁跟隨世俗。更何況，你連尊重我都未識，都不見得你會識所謂尊重死者

隔離13歲仔得幾頁
19歲女有十幾頁

好撚好笑呀屌你老母臭閪

雖然咁講真係好賤
但香港地, 正常女仔真係唔使行到呢一步

我都係住同一條邨 仲要係海瑞
唔係屋企人講起都唔知死左人

兩個公屋仔發現，幾時到你地

又死

香港做女人真係冇得輸
就算係Catgirl都有market

唔明你講咩

你係咪平時食唔到女 個人所以癲癲喪喪？
跳樓有分樣唔樣衰？個樣靚唔靚關你撚事咩
口德咁撚樣 講少句個口係咪會翻積